夏愨道需要物資

頭盔
長傘
急救包
手套
索帶
水
眼罩（唔太緊急）

唔該各位巴絲

push

Push

推推推